exports.data = [
  {
    id: 1,
    question: "What do you call a fake noodle?",
    answer: "An Impasta",
    category: "Dad Jokes",
    language: "English",
    created_at: "2021-03-01T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2021-03-01T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Apa yang 'Jauh di mata, dekat di hati?'",
    answer: "Usus",
    category: "Perumpamaan",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 3,
    question:
      "Rambut putih namanya uban, rambut merah namanya pirang, kalau rambut hijau namanya apa?",
    answer: "Rambutan belum mateng",
    category: "Logika",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Sepeda apa yang tidak bisa dicat?",
    answer: "Sepeda hilang!",
    category: "Logika",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Benda apa yang baru dibeli langsung dibuang?",
    answer: "Kantong plastik",
    category: "Fakta",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Kenapa air mata warnanya bening?",
    answer: "Kalau hijau namanya air matcha xixixi",
    category: "Perumpamaan",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Siapa pemain bola yang beratnya 3 kg, Pak?",
    answer: "Bambang tabung gas",
    category: "Garing Jokes",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Monyet apa yang bikin sebel?",
    answer: "Monyetel TV malah remotnya hilang",
    category: "Perumpamaan",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Kenapa ayam jago kalau berkokok suka ndongak?",
    answer: "Karena kalau nunduk takut dikira ayam betina",
    category: "Perumpamaan",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Kenapa tukang bakso pake topi?",
    answer: "Biar kalau lagi motong daging ga kenak rambutnya",
    category: "Logika",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Kenapa kuda kalau lagi kawin suka nendang-nendang?",
    answer: "Biar bibitnya masuk",
    category: "Fakta",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 12,
    question: "Kenapa orang Indonesia suka makan nasi?",
    answer:
      "Karena nasi itu makanan pokok kita, kalau ga makan nasi berarti ga makan pokok",
    category: "Kebiasaan",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 13,
    question: "Kenapa kalau ke pasar harus bayar?",
    answer: "Karena kalau gratis namanya bukan pasar, namanya mal",
    category: "Perbandingan",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 14,
    question: "Kenapa kalau mau buang sampah harus bayar?",
    answer:
      "Karena kalau gratis namanya bukan buang sampah, namanya buang-buang",
    category: "Persamaan",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 15,
    question: "Kenapa kalau mau ke toilet harus bayar?",
    answer:
      "Karena kalau gratis namanya bukan toilet, namanya kamar mandi umum",
    category: "Perlawanan",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-12T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 16,
    question:
      "Antara besi 50 kg dengan kapas 50 kg pas kalu dijatuhkan di kaki, nanti sakitan mana?",
    answer: "Ya sakitan kakinya.",
    category: "Dad Jokes",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-13T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-13T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 17,
    question:
      "Dia membuat karya, pas jadi hasil karya tersebut diinjak-injak tidak marah, siap coba?",
    answer: "Pembuat sandal.",
    category: "Dad Jokes",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-13T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-13T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 18,
    question: "Hitam, putih, merah, apakah itu?",
    answer: "Zebra abis dikerokin.",
    category: "Dad Jokes",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-13T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-13T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 19,
    question: "Telor apa yang sangar?",
    answer: "Telor asin, soalnya ada tatonya.",
    category: "Perumpamaan",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-13T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-13T00:00:00.000Z",
  },
  {
    id: 20,
    question: "Telor asin takut ama siapa?",
    answer: "Ama telor puyuh, sebab tatonya lebih banyak",
    category: "Perumpamaan",
    language: "Indonesia",
    created_at: "2023-12-13T00:00:00.000Z",
    updated_at: "2023-12-13T00:00:00.000Z",
  },
];
